今次死唔去，一定捉班賣港賊同發國難財既賤種獅鳥

正一賤種

港難財唔ok
中國難財請隨便

推

我既國家得一個，叫香港
Dllm

正解

請動手，不要只動口

Dllm

大量藥房等緊你

所以叫你發中國國難財，咁就唔會做港奸